有冇spotify premium巴打發覺下載左d歌突然冇哂

有冇spotify premium巴打發覺下載左d歌突然冇哂
隔幾十日就會咁
攪到我要用數據聽歌

冇

你係入落playlist定音樂庫

未試過

音樂庫

Apple Music啱啱出嗰陣就試過

入落playlist好似會穩定d

之前加入音樂庫 同一首歌會播兩次

返去試下

掂唔掂

唔係好識點樣用個音樂庫
用開Playlist
成個Playlist download
無試過唔見歌

有無巴打覺得 apple music重音強d人聲清d好聽d?
聽講 beat成功hit起都係因為一般人鐘意咁

冇